帶媽媽去東京 求行程推介

黎緊要同媽媽去六日五夜 想俾佢舒舒服服食下好野 行下街睇下景咁
另外想問下除左啲個個都食/旅遊書介紹(eg一蘭)既餐廳 有冇啲真係好食唔係得個名既餐廳
萬分感激

樓主媽媽年紀幾大？喜歡睇乜嘢，喜歡行邊類街？

留意節奏
通常上咗年紀都係唔趕得
時間預鬆動啲

河口湖過晚夜
一泊二食

40幾 鐘意睇下衫睇下景

no.1 優月ルナ
AIR GROUP
歌舞伎町ホストクラブ
ART
アート
TEL:03-5287-2147
東京都新宿区歌舞伎町2-11-4
Lee3ビル B1F(地図)

no.1 神宮寺エイジ
groupdandy
歌舞伎町ホストクラブ
ZERO
ゼロ
TEL:03-5155-3516
東京都新宿区歌舞伎町2丁目30-14
三径82ビル2F(地図)

no.1 朱野 翔
KG-PRODUCE
歌舞伎町ホストクラブ
PLATINA -本店-
プラチナ ホンテン
TEL:03-6457-3835
東京都新宿区歌舞伎町2-21-2
ソフィア2ビル 2F(地図)

no.1 心
ROMEO GROUP
歌舞伎町ホストクラブ
ROMEO
ロミオ
TEL:03-6380-2260
東京都新宿区歌舞伎町2-20-11
第七本間ビル5F(地図)

東京車站一番街內 Kitchen Street ，有一間喜助牛舌

JR 上野站 有一間 名代豬排Katsukura

呢兩間食過都好好味
同埋係東京應該唔止一間分店，你可以上官網查下

另外係晴空塔商場有一間 名古屋備長鰻魚飯 又係正

感謝
媽媽話想食燒肉放題同omasake 有冇咩推介